---
title: 腾讯云学院《分类算法之决策树算法：预测病人是否患糖尿病》机器学习 TI-ONE 实验
date: 2019-3-10 11:57:57
tags:
  - classification
  - decision-tree
  - QCloud
  - TI-ONE
count: 1
os: 0
os_1: 10.0.17763.316 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 71.0.3578.98 Stable
place: 宿舍
key: 43
---
    智能钛一站式机器学习 TI-ONE（专为 AI 初学者设计的，内置丰富模型算法，通过拖拽操作就能快速上手的机器学习平台）
<!-- more -->
## 0x00.前言
    看到有实验还不快来参加下

## 0x01.[TI-ONE](https://cloud.tencent.com/product/tio)
![一共有三种](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310121021.jpg!webp)
![选择 TI-ONE](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310120556.jpg!webp)
![审核通过啦](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310120833.jpg!webp)


## 0x02.[决策树算法：预测病人是否患糖尿病](https://cloud.tencent.com/developer/edu/learn-100019-1402/7654)
![实验详情](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310121800.png!raw)

## 0x03.实验结果
![实验结果](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310132527.jpg!raw)

## 0x03.QA
### 1.GaiaResourceOutstrippedException
![失败](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310130043.jpg!webp)
![四连](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310130124.jpg!webp)
![资源超限](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310130153.jpg!webp)
![这里改为一](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20190310130246.jpg!webp)
